自問仲講理性既連登仔請入。

我地唔可以再比蔣介石（翻生）拖累
反完中介 以受害者姿態上位就當自己判官

宜家仲過隔離紅登改人圖 想做判官搵存在感
拖低連登

蔣生正負評反映一切
我希望大家一齊入去比負評佢

反紅登 反五毛 反垃圾林祖舜係一件事
但係呢條蔣介石玩到咁
第日高登收左皮之後 佢又唔知搞d咩出黎累連登

希望大家講下理性 唔好見高登仔就反 見連登仔就盲撐

自己人都唔幫？就算佢有錯點解唔可以大事化小

等睇「又一隻」

開始懷疑反中介淋油事件既真實性

睇撚錯蔣介石

蓋清唔好膠啦
你係隔離post先屌完佢

X2

十幾歲dse雞想上網存在感既咪去感情台食下女囉

宜家佢係搞連登

Agger
家下條友上咗位就成日扮大佬

又一隻

十卜樓主, 一定要搞清楚成件事

佢都on9
成個post都冇叫人上高登

佢點屈？

同埋佢憎佢以前日日上既高登憎到玩改圖
第日一樣可以咬連登

人格好有問題，上個網洗唔洗咁
現實好失敗咩？要喺網上玩權鬥

佢咁著緊正負皮 大家應該比負皮佢

等佢冇癮唔好再搞事

我懷疑佢淋油事件係咪隔離屋比人淋佢影低當自己屋企

上次佢話熊貓係中介我都奇撚怪
好耐之前已經係高登識熊貓

供款定竹林深處

我估計:
唔洗返工唔洗求生活, 屋企養, 大手板攞零用, 平時無社交, 所以 上網攻擊人打發時間,填補空虛
功不抵過, 佢攻擊中介狗係好事, 但依家完全係憑一己之私去行事, 真係要屌柒佢

竹林深處

有d連登仔憎高登 又懶得求證
見佢反中介有功咪信佢

成個post都冇叫人番高登
叫人係連登屌柒佢je

開始屈毛,屌柒佢的就係5毛